[勿用BNS] 網購口罩集運討論33

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。
TENSO寄DHL要另外寄email查詢，佢要另外同你度size計運費。

日本快遞公司代號
Amazon自己送
カトーレック= Katolec = 老人 = 師奶(平均年齡42.4)
ヤマト運輸 = Yamato = 貓

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

係前幾個post copy過黎

第一天：好開心，終於搶到口罩又唔洗俾人cut單。

第三天：集運倉入庫：正啊！三日就入到庫，bns fb話日本倉爆左叫人用美國倉，好彩我d貨一早入曬倉！

第五天：終於出庫了，bns話預計10日左右到港，好野有口罩用了！

第十八天：仲有幾日就拎得了，我睇住新聞d人排通宵真係笑而不語。

第十一天：應該到左香港庫了，睇下先。啊原來未到，不過唔緊要啦，bns fb話好多貨到左香港，不過要時間入倉姐。

第十五天：仲未有提貨email既？應該到左香港，不過趕唔切入庫姐。

第十八天：下，原來我d貨仲係阿拉斯加等緊上機？唔係到左香港咩？

第十九天：仲係等上機？ 無可能既，d人遲我咁多出庫都到，我繼續f5先！

第二十天：我以每五分鐘f5一次，連續12個鐘了，都係寫住 正於美國安克拉治等待機位回港

第二十一天：我繼續f5，終於頂唔順個人好焦慮好辛苦，個f5制都俾我整爛了。我又無口罩用出唔到街買，去美馬買keyboard算，今次用dhl直運先。

第二十五天：啊屌，f5極都係正於美國安克拉治等待機位回港。叮噹叮噹，係速遞員啊！d口罩終於到了！點知一開原來係keyboard黎。。。

第三十五天：我不眠不休f5左十日，終於暈左俾人送左入院。

第三十六天：入院醫生抽痰報告確診武漢肺炎。屌原來俾個速遞員傳染左，如果一早有排通宵口罩咪冇事。

第四十天：醫院裏面悶到癡線。突然醒起bns口罩過左咁耐應該到啦掛，用手機睇左次：正於美國安克拉治等待機位回港。屌。

第四十六天：呼吸愈黎愈差，醫生話要插睺入ICU。

第五十六天：多重器官衰竭。屋企人全套PPE見我最後一面，響我耳邊講：話說，你啲口罩終於到左香港了。

第七十六天：告別式上，每位來賓可得到我死前剛到既口罩一個。

EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020
EXPECTED BY Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
2月頭..用咗老人與貓. 變到好慢, 要用海運.
用 amazon , 花輪, 郵政果班, 就有特權走空運.
所以睇你出生於富人, 定窮人家庭. 少奮鬥十年
窮人除非有強運, 爬到頂峰, 偷到雞 先上岸
有幾單用其他集運都係爆倉, 但已叫我攞貨
大時大節, 永不錄用 BNS

我用amazon 都係上左船

我好似4、5日就收到日本ems了

當初BNS話盡收嗰時又唔見你哋屌鳩佢做法
安倍未宣佈措施時, 大家驚死會禁出口, BNS轉用上船一次上晒咁多櫃走返香港先再算嗰時又唔見你哋屌鳩佢做法, 仲話最緊要走到唔怕遲

好啦, 盡收收到爆倉啦, 知道暫時冇禁出口啦
大家坐定粒六等罩又開始屎忽痕屌人慢

拍閘仔真係好核鳩突

家陣BNS海外出庫個地址轉曬做葵芳自取點，係咪可以去拎得，但未收到email

其實禁運走船既話 應該都係得幾個櫃趕到黎
本身一早買左而積左係老人與貓都係出唔到黎
同埋唔該唔好再spin
講大話 filo 偷偷改日期
冇曬誠信 仲有咩好講

唔係 扲得會有email with password

下次流感再拎出黎睇下bns仲係唔係到

10號單 仲未比人改期
係咪走甩左
人都顛

上個post抄過黎，希望大家讀下書先再發言

其實無限loop真係有意思咩
你講既pt都唔知loop左幾多次
當時爆倉佢信誓旦旦咁講到清到貨，仲要有20蚊mask allowance
咁大家梗係有信心佢搞得掂架
點知之後就開始爆獲，又美國黑洞又老人與貓黑洞又仁川黑洞
呢啲問題bns自己一定會知啦，咁點解佢當時無提出呢個問題，立即封關呢？個客點會知你公司咁多野？你唔提出政策會根治內部問題，反而屌個客唔體諒你？咩玩法？

講埋船運，呢到無人唔滿意佢用船運既做法
bns船運最大既問題係航期唔透明，泊岸時候唔透明
結果日日吹到就快有櫃到都好，都係無
成班人就日日等佢隻櫃黎，結果等下又一個星期，等下又一個星期
永遠講個期都係唔準，點解一開始係fb又要講到咁準確，轉個頭又另一套說詞呢？

永遠都捉唔住苦主既重點，係到打稻草人
只會搞到自己好似傻仔咁

我有3盒罩2號就開始保管中
現家唔知係倉底邊到 庫都未撚入
明顯有問題啦
唔好話咩拍閘啦
我等佢10幾日冇消息 現家先屌都算係咁
當然啦 幾日就一種新說法都係令人失望既原因

另一苦主：

我都知我打咁多應佢好on9架啦
對唔住忍唔到手

其實佢正正常常講 會遲幾多
唔係比假希望 或者比D BUFFER 佢自己做野
我諗唔會咁多人屌

直接話可能遲一個月 跟住早到左
肯定多人多謝 多過屌
而唔係依家咁 不斷話幾時幾時
原來差唔多到既時侯 又要再改時間

呢d唔好加密喇 等多d人睇到

海龜巴都忍唔住

一日未到貨, 都要上來一屌 , 指定動作.
走海運. 咪撚再講蝕幾百萬. ..依家咁多個櫃佔咗你一半有多貨量.

話係老人比左d重覆單先攪到咁 即係冇事發生過

即係本身10號比人改左個D 巴打
都重生左?

好驚船運啲罩會受潮同埋驚爛盒

上船都ok
連個準少少既日期都無先係最難頂

我重生左

應該真係overlap左record
我單17-29無轉過

我單單都中左船
仲有張10號delivered 既黑貓生死未卜

一月中買，expected by 12-18 Mar

禁運走船嘅 應該都係頭兩隻櫃走得切
根本就係諗住cut cost 搵早買班舊客黎犧牲
再幫班遲黎先上岸嘅空運贏埋佢地掌聲護航
連佢地自己都有講要顧形象呀嘛

上埋apple扮黃 蝕住做
成個形象工程出哂黎

兩日 + 兩日

咪又係1，2櫃

但都唔知係第幾隻櫃 最遲可能下星期尾先拎到

咪撚玩啦
promo月中已經有啦, 到24號台灣禁出口, 同時正苦又垃圾唔做嘢, 大家先一窩蜂去用BNS搶
呢啲位點預知呀? 水晶球呀

船運嗰堆都攞嚟講嘅, 問題根本係拆櫃做唔切而唔係斟酌喺船期到囉
所以話俾個船期你都無用, 一定唔撚會準嘅
依家船最早都 Arriving 17Feb - 29Feb,
Arriving呀, 仲未計拆櫃架

你唔撚係以為咁多貨, 用船加拆櫃真係咁快拎到吓話? 捽吓你個水晶球都話你知唔得啦

計我話, BNS最撚錯就keep住update安撫你班拍閘仔
最好學其他乜柒都唔update就乜事都無
不過少update幾日, 已經要俾拍閘仔屌到好似人哋捲罩潛逃咁款, 所以嘥鳩氣啦

岩啊
一早話一個月先到
大把人立即唔寄去bns
唔心急就照寄bns唔好怨
仲話船好快好快到
到完又話要下星期

仲講偷偷改期嗰啲柒頭好心上FB追吓post睇吓咩事先啦
係咪都即刻攞出嚟屌, 好似開心大發現搵到寶咁

咁遲?? 你邊間寄?

其實你可以繼續打稻草人
我就唔會再應你
你睇下有無其他人肯再應你啦下
你不斷重複既野已經有不下一次既人回應過
一次又一次閃避開bns自身既問題係唔會幫到間公司繼續營運落去

真係唔好POST 咁多消息重好,
我就中撚咗佢架大貨櫃相, 好有霸氣. 掂交比我地, 無問題, 今日去收2,3個櫃,過幾日處理多幾個櫃. 掂晒.
過幾日公佈原來要處理 3,4萬件貨, 又要租新倉, 就知大撚鑊
最後一單, 趕得切轉其他計實重集運, . .15號已攞貨.

咁又打稻草人? 其實你知唔知打稻人咩意思?

哦, 走啦柒頭
記住同松鼠仔一齊報海關呀, 攬炒吖嘛

終於信BNS本地員工返8-24
一點鐘仲係度
原諒了
下個post topic 要用BNS

係呀, 你班拍閘仔就係員工, 打手呀

辛苦哂手足

一早就要咁做啦 拍晒心口搞得掂 最後仲要搭船收飛機錢 on99

樓上個巴打都好有見地
大家都唔好再屌BNS了

唔知要幾耐先收到船運單

唔屌船期
屌其他野得唔得
仲要喺Facebook出聲明話網上流傳張相唔關BSN事

深黃手足架浪未收工
大家講野客氣啲
始終BNS蝕住做 運一單蝕一單
仲要比大家屌好慘架

BNS for the win

BNS做一單蝕一單
絲打爛幾盒當捐左比深黃店 Ok?

哈哈，你咪駁我囉
單打我有撚用

深佢老母黃 做野似足政府 唔好影衰手足

BNS冇做錯到點駁
幫你手平息手足怒氣又唔得

啱呀，應該好似31個post咁，屌住bns推中資4px

架浪巴打個種俠義風骨
就好似金庸先生筆下小說既網上版

其實我唔明點解揀船運收空運價都得
我見4pk空運每磅22
船運首重18 續重8
話咩臨急諗到呢個辦法清櫃 價錢可能仲貴
但我想講做生意唔係一定賺架好嗎

仲要FILO
好彩用左其他集運分散投資
淨係返佢個間未到
等口罩用既話都唔知點算
比藍絲笑到

生意人..要死既一定係死街外人
你見佢船運食過返尋味就知

驚禁運果時用船清貨就大聲叫好 比貴啲都無所謂
而家無禁就又嫌慢又嫌貴
係咪我地BNS好恰啲？
架浪手足已經覆你地覆到一點幾 晚飯都未食
非常時期 互相體諒真係咁難？

深黃用?
淨係見到 頭號FANS 班撚樣上晒腦. 好多都冇買到口罩, 淨係叫人等.
FB 有班1月尾..都未到貨 , 嘈幾句就比佢地屌 ,
果班係咪 AI 機械人 , 淨係識講 ~辛苦晒 ..洗晒版.
見到呢個情況唔多對路, 淨係睇官方公佈文章就算, 冇再睇班友回覆內容 成班打手式留言. 痴撚線

講得好,應該機場繼續排

真係好好笑既CS....點解明知爆倉都唔截收件?????遲入倉既竟然已經上晒機,黎左香港...我31/1入倉既就因為佢地D件阻住左條路,所以我D貨就要遲?????

阿拉斯加啲貨係咪confirm星期六會上晒飛機?
下個禮拜就出trip 唔想remote 2個廢老黎拎

排到4月都未入到庫，又要lur地

其實喱個問題
佢係收銀 放部計數機
已經解決到
當收你八折 已經小一堆人屌

但依家收原價都唔應該屌呀 巴打
學會感恩ok?

錢就賺盡 服務就冇啦

[url]
[/url]

武漢肺炎】網購口罩潮 塞爆集運倉 「貨量急升16倍 做一單蝕一單」

武漢肺炎疫情激起網購口罩潮，意外引發「集運危機」。本港集運商近日承接貨量，較傳統消費旺季還要多三倍以上。生意額雖創新高，可是多地往返香港空運航班數量大減，貨件抵港時間須延一至兩星期，同時運輸、倉儲和人手激增。兩間行內較為大型的集運公司ShipBao及BuyandShip，負責人均形容集運口罩是「蝕住做」，惟強調短期內絕對不會加價。

相關新聞：【蘋聞追Click】「03年香港似今日武漢」 退休醫管局高層批港府屢錯判時機：港人負傷抗疫

每年1、2月，物流業生意通常較淡靜。1月23日香港確診首宗武漢肺炎個案，消息引發抗疫物資搶購潮。見市面貨源不足，市民遂從海外訂購用品，再經集運送回來，推動集運高峯期。ShipBao總經理侯福星表示，近日接獲貨品最少90%為口罩，另有約5%是消毒搓手液：「每日大約有10噸貨嚟到香港倉，粗略估計比之前多16倍左右，主要來自日本和美國。」

貨以倍增 倉儲人手皆缺

相關新聞：【港古佬】亂搞「野味」惹禍上身 光復健康要識「發夢」

BuyandShip聯合創辦人李兆倫稱，公司在農曆新年前後一星期內，新增超過50,000名用戶，接貨量相當於旺季四至五倍：「我哋通常會用半年時間，準備11月個『黑色星期五』，要安排人手、預約機位等，時間充足就唔難應付。今次嚟得太突然，場仗無足夠準備好難打。」

貨量短時間內以倍計激增，集運公司面對首兩項難題，是倉儲和人手不足。李兆倫指出，貨量增長「重災區」當數日本：「以前日本個倉，每日處理3,000至4,000件貨。放完農曆年假返嚟，就變成8,000、10,000件，個量仲要日日升。」近來海外同事「除咗瞓覺只剩工作」，倉務組忙着拆貨，其他人為運輸、短租倉庫和增聘人手四出奔走。

另一邊廂，侯福星的公司單在香港已增聘超過30名臨時工，由每日約10至15人團隊開工10小時，擴展至約40人輪班，全日無間斷拆件和回覆顧客查詢：「就算請多咗人，我哋同事每日仲要加班5、6個鐘，呢個情況已經持續兩星期。」他估計最起碼捱到3月底，待大部份市民存有足夠口罩，同事才可稍為鬆一口氣。

空運艱難 料2月蝕過百萬

「倉位同人手，用錢仲叫做解決到。最癲係飛機停飛。」兩人最擔心一點，乃疫情令往返香港空運運載力下降，使貨物滯留海外。按2月初情況，網購物品經集運回港，由日本倉寄出已須延誤6至13日，美國最多延誤兩周。若航班進一步減少，需時恐怕更長。

機位減少另一結果，是空運成本上升。從日本購買每盒50個口罩，約重1磅，利用集運服務送回香港，客人須付運費，一般介乎20至25元。有集運商透露，按近日經營成本推算，每盒口罩運送成本高達接近30元，即蝕最少5元。

李兆倫解釋，「而家就算搶到機位，都要以前四、五倍價錢」，加上航空公司按體積重收費，即貨件輕但佔位多，須額外補錢。他續道，往日接獲貨物多為電子產品、化妝品和其他消費品，「有輕有重，拉勻成本無咩所謂」，現在付運口罩為主，包裝空位多，「可以想像我哋用緊好多錢嚟運空氣」，以致「做一單蝕一單」，料本月最少蝕七位數，「咁我唔expect呢件事維持成年，即係可能4、5個月就可以變返好啲喇。」跟其他較具規模的同業一樣，他暫時無意調整收費：「我哋反而做咗個推廣。客人寄口罩返嚟，有運費減免。佢哋保護好自己，等於保護身邊嘅人。」

抗疫時代 集運有新意義

侯希望客人體諒，「有時貨件延誤，係因為完全沒有航班回港」。談到感觸處，他不禁慨嘆：「無機位，口罩堆晒喺外國，運唔到返嚟，我都好焦急。睇新聞見到個阿伯因為買唔到口罩而喊，個心真係好難過。」他重申自己和同事有同一願望，只想盡快送貨到客戶手上：「最怕一啲地方突然禁止口罩出口，好似之前泰國、台灣咁。我哋可以做嘅，惟有日以繼夜開工，趕喺禁令之前盡做。」

集運之於抗疫時代，問題多多還要蝕住做。兩位受訪者卻異口同聲道，最近工作反而多添一重意義。李說：「以前主要運衫褲鞋襪同玩具，而家關乎健康。寄口罩要蝕就唔做？唔可以。」侯形容疫市17年一遇，「而家唔係計較成本嘅時候，要共渡時艱⋯⋯如果我哋都放棄，唔接貨、唔幫忙，大家訂到口罩個機率會更低。至少我個人覺得，我哋嘅工作係幫到人。」

集運建議

1）避免運搓手液等危險品

侯：「液體或者酒精易燃物品都屬危險品，職員要持有相關牌，取得專業資格，才可以申報和處理。美國航空公司通知我們，最近有三宗貨物自燃事件，叫我們跟從一套更嚴格申報要求，亦即需要更多時間。」
李：「我們建議客人不要寄高濃度酒精物品，因為是危險品。雖說每架飛機都有特定空間擺放，但是位置很少。現在已經太多貨物滯留，買酒精搓手液，不知會等到甚麼時候才收到。」
2）填妥資料減損失
侯：「買到貨很開心，但記得查清楚貨物追蹤號碼，還有確保輸入倉庫正確地址。試過有客寄貨去另一間公司的倉庫，兼且記錯追蹤號碼，我們花了很多工夫才尋回物品。部份熟客用開幾間集運，有時都會入錯地址。就算他們知道自己寄去甚麼地方，我們願意派人去取回，也是費時失事。」
3）互助互諒
李：「我們明白大家心急，加上最近不少人第一次使用網購，會有很多問題。近日客戶服務每日都要回覆數千個客戶的問題，一時間人手不足。我們會逐步改善，希望大家明白。各位如在操作方面有疑難，我們另外設立一些即時通訊群組，內裏有些熟客可以找代為解答。」
場地提供：HOW

記者：鍾榮傑

影片
採訪/ 樊栩瑩 鍾榮傑
編撰/ 樊栩瑩
攝影/ Gary、細釗
剪接、後期/ 何正生
編審/ 倪敏慧

8 9 10 老人黑貓 拆櫃未

我諗大家話比貴d係想快d收到盒罩
但真係唔見得船運有快到
同埋如果當初真係禁左運
唔見得你地可以ship得切d櫃好嗎
我買咁多間集運 淨係鬧bns
有無諗過係你地做法有問題唔係人地針對
做唔切咁多單應該一早cut
唔係做完拎住大愛撚既旗號搞到全世界攬抄
成日都叫人體諒
咁你地有無體諒過filo個班無罩用既人
見到都覺得佢地好慘
仲有成盒罩比人壓爛左無得賠
無得賠至少人地收個陣就應該同人講有呢件事
唔係執執膊個客簽收左當算數
當初你地做-20優惠個陣真係覺得你地好良心
但睇曬你地既做法覺得你地同政府無咩分別

係啊感恩啊
bns咁良心 蝕7位數啊
運費加個double互相體諒下啦

BNS嗰時話，船同飛機時間差唔遠，所以決定海運

如果係真我又唔介意同樣收費佢用咩方法，理得佢坐車定火箭

點知原來堆晒啲舊貨後，新貨坐飛機幾日到
船就14日仲要去葵芳拎或者再等多14日SF到付又多兩日咁

@架浪
手足 點答好？
使唔使問問老細先

真係buyandshit來
舊貨就那曬野4月先收到
新貨就極速到港

收到BNS內部風
上頭指示 形象工程係現在首要處理
反正貨期都預唔到

船運會平
就係因為時間會耐double啊
不過算啦
佢d飛機貨都會繼續等機位
過曬個arrival time仲等緊機位
不過唔緊要啦 人地透明度咁高
大家互相體諒下啦
好過其他集運唔話你知靜雞雞ship曬d罩黎香港咁驚喜

手足 架浪巴打 似訓左
你撐住先ok? bns唔可以冧架

黃店BNS二月預計蝕過百萬
大家用多啲 三月幫佢賺返二百萬返黎好唔好

其實buyandshit邊到黃？無時間搵佢既舊post 求圖

邊有公司為左你地 做蝕本生意做到蝕過百萬 最多咪前期投資
同埋其實佢係自食惡果 抵啦 好心無咁大個頭學人戴咁大頂帽

不過佢今次船運賺返幾多你又點知 分分鐘有突添 所以咪傻啦

蝕硬. .用空運的話,
係估唔到仁川事件, 肯去加錢解決問題. 成田果班都好快, 比咗唔少錢.
你班友成田空運 1,2日到港叫你攞貨果班. 我都有份幫你補貼, 比你攞咗我空運加快機位機會. 10份之一上飛機又抽唔中我.

BNS員工見到可唔可以幫手覆個磅
貨件編號99XXXXX78612

呢度好似合併貨會比人當西客
又話阻人個位又話幾十蚊都計，人哋已經蝕住做

佢果盒買咗幾多口罩先
下面都係2~5lb

已經收少左
體諒返好嗎
員工已經好忙了

黃乜鬼,早幾個post已有人爆料,老細層藍到發黑,
8月5只係得少貓幾隻停工
用返爆料手足個句"佢底褲就黃"

唔告到佢執,佢偷笑

我到21天個stage了

我等左22日仲係等緊上機

點解大家一樣價錢
一啲就坐船冇得簡自提點，
一啲就坐飛機送埋上門
係咩玩法

坐船果D係咪要去葵芳拎? 唔可以同飛機貨一齊集運?

求下你地唔好加密好嗎

即係要等哂D飛機貨一齊先好拎，唔係拎剩一件又多一磅錢

船運係逐單計架 唔會夾到單慳到磅數
仲要七日內攞 你預走兩轉啦

我指飛機貨先後到要等埋一齊

收皮啦佢 係撚差唔多速度屌佢老母啦
二月頭買果d 空運拎哂用埋添啦
我果d 仲喺海咋on9
擺明用船運賺返啲錢啦屌佢老母
蝕做搵撚做信 你搵個人做生意特登蝕比人咩 開善堂呀

每次見到有人話做一單蝕一單就想笑

本身仲話因為sagami 定邊間無比資料佢 所以先一日拆一日櫃咁慢
依家咪又係話要一日一隻
前言不對後語 你講大話都講好少少啦

依家係咪無邊間用實重計運費

因為怕你唔夠黃
想撚到你面黃

BNS?

爆到咁 用唔到

就算2月10號買都收到啦，收到仲出嚟話冇嘢呀，正常速度呀，可以睇返之前幾個post

我1月26號仲未上岸呀

買家不如賣家精，真係蝕執撚左啦，賺少左咪當蝕

隊長集運姐係邊間

我都係 用amazon 都上咗船

amazon 上船+1 7Feb - 29Feb

好耐無追post 啲風向唔同晒

4捨5入即係船運=極慢+成本更低
蝕果個係個客啦
來回車錢同時間都唔止佢計平你果一磅錢
仲要記住呢間野出名呃秤，一個唔該全部同你磅到0.5

頂唔順啦
好多都等到燥

唔夠入庫果2個星期 搭船要3月12-18 先可能有得拎
前後5個星期
你燥唔燥

如果冇晒口罩就唔燥唔得

一個半月後先到港
唔上葵芳再等半個月
今次班舊客真係由頭撚到落尾

無口罩 食炒價啦 西客 人地蝕住做呀
人地係 好人一世平安呀 感謝您
不過唔知 不停講大話昆9人會一世點呢？

17-29都未收到sms
我預預bns既應該4月就會收齊啦

仲主動送大量客上門屌bns，真係好傻
情願取消4捨5入，多出黎既錢請多個part time出黎做番轉送依個步驟好過
依家擺明又蝕多咗，又多左被面對面被屌既風險

我就係17-29個啲 有單空運重係成田機場
用第二間運咗四單已經到晒

有一單超過兩星期仲未入庫
除左一單17-29 其他全部3月12-18
預4月收齊都差唔多

4捨5入, 唔係想比著數個客
因為船貨唔比合貨, 又迫人上葵芳
有人投訴自己非口罩, 同時有好多份細件
如果唔比合貨就會比多好多倍運費

第2間 依家買應該都快過bns

bns永遠主動搵野出黎被人屌多2鑊金
其他公司可能都係船運只不過唔講俾客知

本身只用開LIFO
經過今次試埋其他，學識飛嘅雀仔係會飛走

大家可以平心靜氣討論下？

4月分分鐘已經係香港買到

我都試緊用返TENSO
但又驚太貴, 攪到好似同香港食炒價冇分別咁
如果TENSO 今次OK既話, 可能都會轉用TENSO
SHIPGO 我就仲考慮緊, 見人用好快, 但個價我覺得運口罩呢D咁平既野妹仔大過主人婆

咁都係自用姐
安慰自己 配給制咁派口罩

應該要擺幾個大聲公加橫額係佢公司留下，日日播佢點呃人

我係bns個啲係想買黎幫朋友到時可能我要硬食

+1
幫同事買

原價賣比朋友

香港本地生產應該未必夠用
依家停課同home office都叫慳到唔少
到時開學 每人一日最少兩個
打工仔又要用

喺Amazon買個原價點都平唔過市價

你amazon搵third party買?

唔係啦 但計完運都起碼1.5個

有冇咁啱3件貨都0.1磅
開始相信bns呃磅

20號美亞買野直運, 今日收DHL話24號就會到
BNS本地去自取點就4日都未郁過

有2份野 18號到左香港可以揀邊度拎
揀左旺角 到而家都未送到過去

放心啦絲打
我會提醒返BNS手足唔好周圍唱你
公司圍爐食飯串下你咪算

你知唔知市價幾錢架lol 莎莎都賣$5 定 $7 架啦

講緊四月如果供應穩定嘅時間

我地已經運一單蝕一單 二月蝕過百萬
巴打你蝕小小 當幫黃店好嗎

之前話速遞公司冇比資料
就要多d 時間一日一櫃
依家又係一日一櫃
仲話有得快我都想快

你極限係一日一櫃
又做乜要搵藉口 講到之後會快啲咁

我收左一件又係0.1 尾，大家分享下磅數。

其實比著我係老細應該直接飛去各個倉處理問題
唔係係度做公關show上蘋果

我年初四訂左3盒pst
但亞馬遜幫我分開寄
呢家一盒係2月尾到3月頭到
另外兩盒要3月10幾號
我諗都係船期
但我無諗過只可以去葵芳拎

尋日有件都係0.1尾，夜晚先有code到，仁川貨葵芳拎

DHL 好正，
2月中買，
遲順豐6日Ship, 早順豐1日到。

一日拆一櫃真係慢
相信應該有好多人想佢寧願加少少價or取消四捨五入去請大量part time去處理，明顯蝕大本

寄船其實已經可預知有幾大log貨，要去到落左地先諗點拆？

慘....
本身夠唔夠口罩用

呢個年代公關最重要
腦細都係計好哂數先做
貨慢慢始終會到，公關就唔慢得，體諒下好嗎

係香港由其是做物流轉數要夠快，其實有無諗過腦細做埋公關
咁有無諗過呢個腦細唔係做物流出生而去蝕大本去做

船運已經LIFO, 仲要出葵芳拎, 無得合併
仲要加埋價，不如索性拎果陣攞埋把刀出黎係銀包搶啦
利申: 乞衣西客炒家拍閘仔

已經比屋企人問，我話要等個半月

之前唔計cbm都覺得呢間野會蝕大本
估唔到真係

我屋企都問我係咪比人呃

補充：唔好再屌，遲d大貨大到櫃都唔拆直接係碼頭/機場拎

我都俾屋企人係咁問 分分鐘交埋卡數都未到

魚到

做埋呢轉應該好多人以後唔會用bns
到時唔駛做一單蝕一單

Me too
之前出面有得排，問我使唔使排
我話唔使，二月中會到貨
依家

buyipee彈件彈到 件貨要半個月先送到倉

試左一盒白元用淘寶search 日本代購求其揀左一個人少少既

3日內由日本到左香港，價錢同shipbao 差唔多

但好撚驚佢偷貨

依次集運真係比人笑到面黃

支那唔係唔比運口罩

想問下大家 buyippee status 寫Self collection 係咪姐係攞得？

支那狗有啲喺日本長駐做代購

咁佢用咩送 定有自提點

係

到時街邊賣 $250 跌價 $150 一盒。。

冇人人試過tenso +順豐

如果用淘寶, 佢唔係會係淘寶入返個TRACKING比你?

係, 要等一陣

已經叫勿用 仲走去用
人地專登閂左啦已經

Thx

唔會，自動reschedule

唔好亂黎啊....分分鐘寄撚咗去佢祖國

你夠薑試果下好野

我試過,葵芳船運2盒BMC60收4磅,
唔係,一個罩都無,急住要用,
我同佢死過,報狗、報蘋果

叫佢即場磅

生財有道

蝕乜鬼，4PX船運$8磅計實重，
而家BnS船運仍收你$22磅，
今次BnS賺到笑

唔好咁
腦細落左重本係PR方面，亦請左唔少兼職網軍安撫各位連登手足既情緒
開支大左好多，體諒返好嗎

護主狗請咗你地食咗幾多餐下午茶

下次上去，我會帶埋私家磅上去，
一唔對路，即報海關，
反而10磅以下廚房磅好細部，袋埋去問題不大

吹到蝕過百萬
未到未收到錢又當蝕？
船運無了期仲收緊22蚊磅

你叫鷄，隻鷄整容、打假波D錢，
咁你又要比埋一份

應該落重本向airlines 買位而唔係做PR
顯然腦細唔係物流人
4PX自己係supply chain公司緊係唔怕拎唔到位
但最衰係支那

1月尾買 隨時3月尾都收唔到

佢話，BnS出名，大話cover大話
誠信破產，真係10倍就放D數據出嚟，
大把人FC到，有圖有真相

佢都係受 架浪巴打感化
冇TEA 食架

以後唔撚用bns
垃圾
1月尾買都未到

咬你

BNS有本事向4PX買位嘛

點fc?

正常如果airlines問題，應該連fedex dhl既express公司都中晒招
但佢地無事喎

佢地之前post過d數據，一睇如果行內人就知呢間公司係幾撚廢，連廿幾板貨都走唔撚到學咩人做物流

利申：第一次用佢，仲以為佢真係好大間，但見佢post數據即刻好撚失望

BNS 21/2個email話2月10號前出嘅貨基本上到齊. 但我件貨8號出庫而家仲未到本地倉.

有冇手足都係咁

佢話出10倍只係某些美國機位
而平日22 蚊已經可以集運返香港再合貨出自提點都有得賺
只係某些機位出10倍錢可以有幾傷, 蝕得得多, 有數得計
佢D大話只係可以昆D入世未深既同路人

You are not alone，仲係17-29名單中，未收email

真係得個等字.........

same here 我9號

大家已經好好
我係老人苦主，
連庫都未出

講真我都買左幾多盒
就係幫fd訂原價走
宜家咁撚樣搞真係on9

我好彩D
安排左去3月中班船

我庫都未入

200板入面upgrade 10板貨就得
點會同你up晒全部

係，10板貨入面有1%收到貨既人有上連登都夠
好似架浪手足咁，一蚊都唔使收就會幫手屌下你班拍閘仔

bns 船運第一櫃已經出哂提貨email? 我3單都仲未有既 但顯示已係葵涌

BNS講野你信2成咪算
都係果句，一櫃貨有10%人拎左貨都會上連登/FB 幫手護主啦
拎完貨咪大大聲屌你班拍閘仔

最慘我4個order 一個星期一已經拎得
有3個等到今日都仲未拎得
搞到都唔知出唔出葵涌拎好...

你都係預計17-29?

10份1

佢呢d先smart
收航運錢 比船運服務

仲要逼鳩哂d人去自提

又知道打贏網絡戰乜柒都唔怕

屌鳩佢 就比班打手話人地都唔想

閪客

係呀 睇上星期BNS講到今星期會拆幾多隻櫃 滿心歡喜仲以為今個星期到

跟住佢講番
係空運 唔係船運

BNS拎貨D紙箱係咪有手抽

公開船期有風險

你會唔會諗太多呀巴打
上去拎貨冇比人偷/比人掉爛盒口罩都萬幸啦
仲要手抽紙箱 睇住上到去比架浪打添呀

BNS邊有紙箱
而且速遞箱無得抽的

唔係只擺7日, 再唔拎就要等14日後SF到付?

乜撚野風險
吹撚到大一大
其實收航運價走船運係咪犯左商品法？

官方說法 一日拆一隻櫃
真係有你份落船你都預多10日先上架啦

BNS 磅數係連包裝盒 定就咁口罩計

可能驚呢度既拍閘手足去拍櫃

連包裝盒

7號到倉，庫都未撚入

依間野無晒希望
大話一個接一個
真係當大家低能

我3盒超快適女 計2.3磅 應該無呃掛

可能就係好多人冇攞上唔到架

我們盒bmc 收66蚊

肯定有呃
我係另一間代運 3盒白元60校唔使2磅

講起應該下次去拎拎d繩球既繩去到綁先

WTF....

即係29號前都唔會到

到最後可能要上網放

屌拿星
2.3磅比3磅錢 66$啊

首先打手
再加拎到貨果班就自動變埋打手
你見fb group就知
個老細就醒啦拉一派打一派
共產黨咁款

只會更加遲

bns 本身仲出名呃秤既
但依家就唔sure
我3盒smart basic被拆左3個order送去
3個都磅到唔同重

計返其實用樂一番仲抵屌

上網放都麻煩啦真心
又會放飛機咁d撚樣
香港人咁多大帝

其實BNS不嬲都唔係特別平
只係以前好多人用開順手，間仆街公司又請打手上網拉客
係FB教你地搶日森

同一盒都唔同重 屌鳩佢啦

應該黑貓果批全部未入
之前有巴打話cs講過14個工作天入庫
琴日個post話直接黎香港後再update system
繼續等
利申：9號未入

到齊 = 到香港
俾多少少時間佢拆櫃

無計啦 係我自己多手買黎幫朋友 都唔知有冇人接
好彩唔係貴

拿就咁，頭先食完飯順路行過郵局就去寄野啦，埋到去一睇，係個廿幾碎既靚妹都覺得奇，郵局唔係全部呀叔呀蟬黎既咩？

咁平時有寄開我都知封信大約係$10.6，但佢同我講要$33，我就問佢：你磅多次
佢一磅，又真係顯示$33。正當我想拎錢出黎時，都係懷疑：唔該你磅多次我睇下
郵局妹妹仔：（摺一聲）

今次就$28，有冇咁能奇？我先留意到佢企既姿勢唔同左，於是打側一睇，佢原來用封信擋住，後面擺對波上磅!!!!!挑!!都唔知幾多懵鳩已經被呃!

我一野扯開封信想踢爆佢，點知封信勾到佢件衫鈕即刻扯爆，成粒鈕飛左過隔黎窗，衝力太勁搞到佢對野係到盪下盪下，果刻個磅上面d數字係咁跳！

咁男人老狗下意識就緊係覺得唔好意思啦，我即刻ug封信埋去幫佢遮住，點知佢大叫：唔好摸呀！

我一縮，佢又扯番住我隻手，結果咁樣僵持左成十分鐘。最後佢叫我落停車場話講數，眼濕濕咁拎左我電話，叫我放工去佢屋企傾，唉！

BNS 係咪都係咁玩

我貪佢取貨 派件 智能柜 選擇多 就手
今次真係撚到完全放棄

係啦

講真又無可能盒盒認真磅
所以唔同日數唔同人磅
都一定有different係到

成隻船佢包晒

BNS 最錯就係請網軍全男班
佢識請大波妹就贏哂啦
使鬼叫架浪呢D弱智出黎倒米咩

照收3磅錢 BNS贏曬

好明顯，海關唔幫手，就搵區議員

BNS美國倉係咪要等到5月先到 完全冇消息 個陣比佢昆左過去買 而家仲衰過日本倉

真係咁就想搞大啦
睇下班仆街仲點呃鳩人
船期又唔開
一味鳩up
講撚到自己做義工咁撚樣

你第一次買？

1 package = 1 板？

佢喺comments有講過話空運貨，唔包船運貨

好似前1定2個post有人提過
我係18號係cs問過大約幾時會入庫 但未覆

就係囉，可能遲d又話船期爆哂，大家既貨又再等下啦

bns潮文2

同你一樣三盒超快女 2磅正

咁我都有d 係.9 .8尾
公道dd

我5號收到而家都未入庫
第一次問佢佢話「有機會」skip左入庫步驟直送香港處理，約14個工作天再update
早兩日再追問佢，直頭覆都懶話知你死

一個李政熙一個李兆倫
係唔係d戴帽留鬚姓李既都係咁做生意架呢
又係話自己蝕住做，但其實又諗晒古惑野搵錢

其實都唔明點解唔可以屌？點解要體諒佢

我係客嚟，我俾足錢買佢嘅服務，又唔係做義工

咁佢係遲撚哂就抵屌架啦，護主犬真係cls

咪係
仲要係fb成日講到好巴閉
D貨就到咁

4PK 上左幾日飛機都未到香港，你覺得佢真係咁強大?

救命

好多護主犬講到天地有情人間有愛咁架
唔講以為啲口罩係bns幫我地撲返嚟
我地喺waiting list 度等得耐就發脾氣
成日講體諒
如果佢將啲貨嘅次序搞到亂七八糟，延遲又延遲，用唔對等嘅運送同取件方式，整爛埋你件貨，但收返你一樣價錢都可以體諒嘅話，不如考慮下原諒埋林鄭

早知一開始就用fr8ight啦屌
二月中入倉 前兩日到港
一個工作天送到屋企
入倉要等但都係幾日only
有無人知shipbao點

各大集運等機位情況應該進一步惡化
CX日本線都大減班，即係客機裝貨位進一步減少更依賴貨機
CX成田線由每星期35班減到17-18班

唔講以為佢地做義工
又話佢收得平 就唔該屌
成人台入面d友都痴撚線

起碼都上到機
唔洗行等船運仲要等拆櫃

但支那野不了

唔係淨係得因航做貨運
BNC都話走仁川轉機

但問題貨機數目冇增加而貨物量又冇明顯減少
啲可以經客機走嘅貨都要被迫轉哂去經貨機爭位走
ANC就有板你睇

問題在於，各航空客機班次都係減左班
係需求大但供應減少左情況下，貨機就算無減都好都要食埋部分本來由客機載果批貨，塞車情況只會持續

貨量何止無明顯減少，仲多過平時就真

冇人唔知 冇人唔認同 而家機位少左 返黎一定會慢左 呢樣野
間間代運都面對同一個問題啦
唔再重覆BNS有咩罪狀

成個中國東北亞客運減班 貨機冇多capacity 本身行客機既貨都會塞晒係貨機啦 去邊都一樣

打手入去成人台做pr咋，我地上左賊船姐，個邊仲有成班潛在用家

點都唔會多過聖誕後過年前
呢行係食週期

講緊同上年同期比 貨量點都比上年同期多 但整體運力一定少左好多

上年新年遲左，支那有開工
今年新年早左，支那無開工
香港係轉運多過入口多多聲
唔係因航呢間食貨運咁重既airline都cut班

同埋地球係圓，唔走東都可以走西

去buyippee 拎貨

不嬲都呃，black friday post 個個都知，不過合理範圍內
不過依家無得集埋一齊計就......

無得集果d 4捨5入...
飛機仲有得集嘅...
但成日俾假希望，成個月都未攞到就忟

之前我都比D 打手影響，覺得收空運錢後尾船運唔緊要、唔比合單計唔緊要、自己去葵芳唔緊要，最緊要快D拎到貨。但我屌你，依家成個禮拜都未有消息，仲話一日拆一櫃，快左響邊撚度？29號前你點撚樣搞掂成批17-29feb？

起碼快過另外兩間

咩倉

屌無聊到走去玩google earth, 原來畫直線係咁樣

幸運兒

放題未

2月3送到gobuyshit既3盒PIP
今日終於入到庫....

以前已經10單有5單0.1尾
之前佢話佢個磅壞左 或者 無磅 比你覆
垃圾bns

Ps諗住比你呃磅都算既閪客
點知最耐

開頭以為17號有得拎，由佢喇
點知
希望在明天，今次上岸有我份未呀

真係想直接衝上去睇下有幾吹水，一日拆一櫃，個倉有幾萬尺？

波特難 冇啦啦有件到左香港

成田D件有冇郁過

無

2盒BMC 60 收4磅，明顯有問題，但急用

8 9 10 老人黑貓船啊

6盒BMC 50. 3.3磅

一定有問題啦
我6盒 @50塊 先4磅

開心

屌 bns 12號簽收既 今日都仲未入庫 冇晒消息 去左黑洞咁

無，本來預計15號到，仍然成田等機位
但有件預計21號到，就18號到咗香港

都冇咩貨買到啦

完全係一場賭博

仲慢過bns
buyipee狂彈件，彈半個月先送到倉
再用大半個月送到香港

如果你係bns 員工你呢個reply 好似愈幫愈忙

擺明係曲啦

有啲1月尾嘅貨都未入
有咩好急

唔好下下拎d exceptional case黎講

你咁佛系，其實唔需要口罩

唔係你地講都唔知4px有分開船運價
4px個價一定蝕死啦
睇下bns收成22蚊lb

其實我all in bns

咁大間morning express喺後面頂住點會執笠

最緊要招牌要夠黃

錯啦，比22係買空運服務，
而家其他公司比你睇你，船貨只要8蚊就可行，
中間差價比邊個詐欺咗，咪BnS

一向船運同空運個價差好遠
計既方法都唔同

點解唔係自取點放個公磅覆磅
定係佢地唔敢

仲有邊間集運信得過

tenso?

你同bns講想再磅 bns就會磅多次架啦
唔係咩

咪係
以為bns真係無請打手就太天真
得閒搵幾隻上去帶下風向都夠啦

Shipgo?

gobuyship？

一月尾上咗第二批船 又話空運

有冇人用轉送japan試過咁
!無法正確進行付款處理。請諮詢客服中心。
俾唔到錢啊屌 等佢CS覆又要等到星期一
between佢地個留言係咪short撚左 唔識自動send do not reply email話收到我個comment

我一月尾上左船

仲要你去咁撚遠拎

exceptional case?
咁撚多苦主你估流架?

1月尾 3月船

大量1月尾，琴日俾人推左上船

Shitbao 10號入倉 終於識郁 26號到香港倉

Same

2月3簽收 未入庫
但有同一日簽收嘅已經搭緊船 睇唔透

未簽收 未入庫 唔知去左邊
強迫佛系等貨 只怕唔見左

一定唔係
因為我仲有貓貓件未入庫

每日一櫃拆櫃上架，今日拆左未阿
Buy and shit

same +1件1月尾收，末入庫

冇收過email

一日貨未到手，唔好敢話"最後"

究竟美國上到機未

BNS 簽到區 X 倒米區

睇上面有人講
portland下一步就會返黎香港

買左雷曼迷債咩

昨晚有人提過4x幾板，有一板上咗機，
但無提係倉>阿拉斯加，定美國>香港

唔好同我講蝕7位數... 又係海運.

正於美國安克拉治等待機位回港

放到就賺一千

轉左用fedex

今日星期六唔拆櫃，全力答CS問題 (應該)。

原來我12號問過一次9號簽既幾時入庫
佢15號答話7個工作天
18號再問 到依家都未覆

CS油緊指甲油，唔得閒答住。你再催放啲狗出黎咬你

gbs cut左收件

唔撚係掛

有冇人知咩事諗住同佢講用dhl

幾日前等緊上機變到預計3月中先到香港

打錯左EMAIL ?
tenson

下
變左range日期 定日期?

我都係 等近飛機變左坐船

屌
成田機位等完未呀

2月20已停止收件

原本預21既成田到咗 應該星期一拎得

變哂BNS苦主區

開頭寫預二月尾都由得佢（2月頭送到）
前幾日見去左成田等機位
琴晚睇 屌左出聲...預計3月15-3月2x日

會變三月中

即係空運變左船運？

可能架機係水面飄返香港

又多一批苦主

其它提供船運好似要等1個月以上

收人$1200 仲要效率咁低36小時先寄出。

bns葵芳拎真係好快
我今朝集下午就拎得
啱啱仲見佢地仲拎緊好多板貨上去

識咩丫你
順豐到付, 即係仲有36小時繼續呃人

無一件係我囉

1月尾既貨仲坐緊船, 靠BNS真係死得

比下面
你用咩都好，唔好用快形容BNS得唔得

第二間

琴晚集今日仲未有得拎🙂👋🏻

我係預22希望係跟你後面

見到個"快"字就笑咗出黎
重要"好快"

1日1櫃 緊係快架

而家係咪用shipgo穩陣啲？

咁撚玩野
我而家個status仲係成田 變左船運就仆街

anyone but BNS

BNS 好明顯有repack 過我個箱，大家記得拎完即check

咩情況會repack？啲貨有無事？

飛機定船？

想問有冇人tenso用ems?

發機

應該係開箱點貨
我有3箱都有re-tape過
有即時開箱點數

一月尾買，用bns今日終於拎到

如果佢真係黃，就將D差價捐出去
22蚊磅同8蚊磅比，落返各苦主又有大把䕶主狗嘈
捐出去最公度

估計因為我入面得3盒50, 佢認為個箱太大

我都有repack 不過齊貨就算啦

就係佢地臨刪門前嘅3分鐘 剛收到提貨密碼🙂

re tape 到連個盒都變左 梯形

入面齊晒 冇爛咪ok

amazon 個盒好脆弱, 我果d 爛埋

同比卡超講嘢一㨾，打到你爆缸流晒血，手腳斷骨，個人未死，咪無事

原來仲會咁痴線
即係搭飛機都係假

唔知慳左幾多成本, 轉哂船

人同貨比?
最外面個箱變形有咩所謂

所以叫大家拎完貨即刻檢查，同唔好信無repack

個盒係細左，唔單止retape

我見到啲摺痕

買間屋，外牆入水，你又收貨，無事呀
做䕶主狗都要睇理據

即時check 一定要
我見好多人拿完起門口即拆

不過紙盒記得自己帶走

好撚好笑
究竟呢到有幾多人之前從來冇用過集運

佢話自己蝕7位數，有人發起留返紙皮比佢幫補
你無係TG睇到?

又係呢招呀 BNS手足
有冇用過集運有乜關係？

佢之前話而家唔得閒REPACK，好好奇係邊個幫佢縮箱

係囉 唔知有咩高見

入TG睇冤婦?

問下你地幾多人之前從來冇用過集運
又知關BNS既
呢度淨係討論BNS?

我由入庫 變空運 變等待上機 變船3月中 之後突然本身空運到個日 到左香港倉

等一等吧

有咩好笑？
最多人中BNS伏咪多人講
其他代運一樣有人問有人答

咁有咩咁好笑呀?

得啦，5毛打手，你記得問返邊個老細收錢就得拿

8號船有得拎？
屌你老母 衰撚過樂郵
樂郵都到左啦

可能今日無更新

好笑就=同BNS有關?

呢到啲怨婦係咁
咪由得佢哋圍爐自hi囉

係呀我5毛打手 記得用4px

咁咪問你笑乜鳩囉

咁即係有咩好笑

早知就唔攞走個紙箱啦
Bns咁慘做一單蝕一單仲要空運轉哂船運
係需要啲紙箱補貼下既

今日上去拎一箱唔係口罩既貨
目測個場得返一成貨
但不斷見到樓下有人落貨
希望我地啲貨係個到啦

佢邊會咁快update，唔夠一日又自打咀巴

又要抽人水又唔敢認

郁D就起鋼 仲敏感過女人G點
買口罩買到思覺失調
係幾好笑

咁無啦啦笑鳩新手用集運又係咩？

好撚好笑
究竟點解你老母生到你咁

佢可能唔係repack，有可能係踩凹佢做平頂裝板

都係出返去先
淘寶運費 想要DHL享受
啱啦全部集運都入晒黑洞lu

呢到D BNS打手郁D就起鋼 仲敏感過女人G點
做打手做到思覺失調
係幾好笑

BNS就唔係淘寶運費
真係淘寶運費既都到埋貨
BNS就等多一個月

9成都係, 砌板佬成日做
不過佢地要當repack 咪repack

都係出返去先
空運運費 得到船運享受
啱啦全部打手都仆街死lu

等緊呢度變4px苦主區

咁大間morning express蝕到7位數都無能力自己裝板咪咁樣

我由箱轉袋
BnS都話佢冇Repack過啦
仲要特登喺Facebook出聲明
你個盒俾人踩扁咗姐

佢肯蝕少少呀
一早賠咗錢俾我啦
我三盒罩值幾多錢？...

似係admin未得閒審批多啲
應該積咗大量嬲嬲post

錯喇係船運都不如呀
東京去香港 船先89個鐘
多過89個鐘既都係鬼

可能又係個垃圾系統錯資料掛

高學歷人士又點呀

佢又話賠返口罩比你，
過咗2日都一D都無做用

見我唔得閒屌就失蹤啦
仲要唔止一個苦主

sorry ，打得快 "無做到"

原來amazon本身個盒唔係四方盒黎
我真係第一次聽呢個講法
不如講多啲

1月尾既貨
3月中到
咩時區先用得89個鐘？

Bns袋都可以唔係Repack啦

係口罩post同呢邊同時點火
係叻既

?
貨船真係89個鐘咋

tenso又要開名又要畀身份證佢?
認真呢?

為不平出聲都變港豬
而家label埋BNS苦主
服左呢班打手

日本係不嬲都要身分證明
ok既

日本集運規定
唔岩你揀返香港公司

個箱又真係不平既

2/13 出庫 Amazon 派既單，原定 2/22 到港
後來轉左 正於日本成田等待機位回港
20 分鐘前轉左準備發貨

另外幾件老人仲坐緊船

好心BNS 咪撚收貨 將儲左係老人 黑貓果D全部彈撚灑佢LA

第一次見到有啲疑惑姐,聽到你咁講都放心啲

睇開啲喇，通常BNS 越回應佢地越屌得勁，我用4px 集presto 200 收我$$37x 都話呢個時候算平，有貨收算有良心。buyup 1月尾訂之前拒收件，到依家仲係速遞倉，問覆都無人覆，呢度啲人都會話佢地拒收都係想清舊貨姐。

信佢一成 雙眼失明

咪撚理d垃圾打手喇
永遠得貪平 唔撚早買 分散投資
唔夠講就屌閪客 怨婦
咁撚好用你咪永續佢囉

呢度D火都唔駛我點啦
好快燒晒所有集運

哦 你又拉其他集運落水

我D口罩壓到爆晒點解唔屌得Repack呀？
定係你學咗BNS果套，佢幫我由箱轉咗做袋唔係叫Repack呀

入黎屌人屌個班
其實都唔知做緊乜
就拎岩岩REPACK 個單野黎講
係BNS 之前有位絲打 比佢REPACK完
得番個袋 跟住先 出POST話 已經冇再REPACK
跟住岩岩拎貨個巴打 又疑似被REPACK 先講
你REPACK完 件貨正正常常 邊個會屌

同d垃圾廢老藍絲屌黃絲一撚樣
自己上撚哂岸 就屌鳩人破壞社會
明明我地只係爭取緊自己權益

買個幾盒都要分散投資 on99

佢地唔知有幾多苦主
依家連fb都開始多人出聲啦
越係到講其他集運都係咁啦，bns已經做得好好，呢啲廢話
只會越黎越多人屌
岩岩係口罩post見到高學歷人士話自己已經收左8成貨
唔怪得...

BNS話箱轉袋唔叫Repack喎

其實我地都係係喱到叫春咋
連去FB 留言直接屌都冇呀
咁都比人屌啦

都冇pack 只係入袋

支持BNS 全部退撚灑佢

仲好好心幫我丟咗原先個爛箱

你係超立體個個? 爛貨點會唔屌得

係就快

佢地要玩大愛 乜都覺得無問題
我地只係凡人 無佢地咁多愛

我地不是要求著數
只要求原有應有的服務

支持

我不嬲都支持佢處理唔哂就封關架喎

BnS老細層藍成咁，去支那請5毛打手，好平唧

佢地係咪都過黎搵野屌
之前有個黎集運post笑人用shipbao 佢地口罩post大把人用4px

講得好 支持 將E+儲左係黑貓同老人D貨全部唔收 唔再收貨 直到搞掂灑前面果D

咪淨係識話你地用4px 唔支持黃店囉
事實呢到有幾多個用4px呀
打稻草人

點解唔係將新貨停收
處理舊貨先？
點火都要用腦架朋友

13/02/2020 12:15 AM
正於日本成田等待機位回港

口罩post大把人用4px

D貨彈返灑比amazon 比個機會大家再禁過轉第二間

隔離post就大把人用4px

佢地班撚樣係咁講自己果間壞話推bns 呢個大伏

13/02/2020 1:43 AM 出庫， 22/02/2020 6:22 PM轉準備發貨

支持呀 快退

咁撚仆街
搞到我用BNS

口罩post咁仆街架

最慘係三個指控都唔中，
學埋晒林鄭D衰野係到打稻草人，
依家講緊要等兩個月，完全係因為FILO，
一直有人打尖，我俾咩價錢deserve咁等法？
又無上去剷佢，係到圍爐都叫閪客，堅好笑，
不如唔好俾人講，大家一齊打哈哈啦

果時見到個巴打用buyippee, 係咁嚇佢話amazon 空氣箱呀，搞到佢果時cut 左幾單

知唔知buyippee 一般收左貨
幾時先拎得？

一月尾買無揀自動轉運，18/2 到香港⋯ 到而家仲未有得去自提點拎 仲要等到幾時

GOBUYSHIP雖然係垃圾
但係都唔算貴 6盒口罩先130蚊
又唔係船運
可惜日本倉收左皮

Buyippee真係有機會好貴
反正有計體積風險
用buyippee轉運不如用返tenso/jsshopper呢類走ems/dhl/sf

想問下我會係葵芳定係觀塘拎

船既話一定係葵芳
空運就觀塘

條傻仔仲係口罩post話緊人急婦
依家講緊一月尾既貨仲係船到
不斷loop集運要做功課，自己揀錯係抵死
護主洗唔洗護到咁

藍絲/廢老 心態就係咁
又永遠唔肯面對一月苦主都仲一蘿蘿

己block，呢啲友擺明靠引戰，刷存在感

我屌你老母bns
美國1號出庫仲係等緊機位

所以依家都廢時再講
商業機構唔講誠信都唔屌得
自己極端化所有野去妖魔化苦主
都唔係黎講道理
我已經分唔清到底係真係有打手，定係咩

補返張 repack 證據，箭咀顯示原箱個角位

美國倉11號出倉，今日終於到左香港

班友剩係識話人唔用DHL
我同佢地講, 我差唔多第一個人介紹想急既人用tenso
成班人唔敢回我
見到tenso+dhl 就以為發現新大陸咁 好勁
真係傻得好天真

係咪安克拉治呀
係既話應該今日飛晒啦
如果用同一公司既機已經降落埋香港
睇佢要幾多日拆板上架既啫

佢應該會話同一個盒唔計

公道講既，搭飛機返係要開箱睇下有冇遺禁品，無可避免
但係箱轉袋就一撚定係仆街 仲要搭船就更仆街

所以我都廢事哂口水
我屋企堆罩得一盒200隻係bns貨
其他都係fedex同dhl返黎
2月6 amazon delivered 2月7入庫 2月11到香港倉
1月尾個堆仲坐緊船
咁我又分散哂又剩，係咪夠資格屌佢

好似空運都唔會

fedex運費貴過罩我都買過啦
成日用資格論黎justify人根本就係白痴

偷雞一次中左遺禁品係得不償失

叫佢地再磅過啦

睇你運咩啦

其實就算係貪平咁又點?
貪平就等於bns lifo冇問題?
等於個客要等一至兩個月先收到就好合理?

我係預一個月既，
個半月，勉勉強強可以接受，
兩個月
我都幾肯定係兩個月先攞到

印象中高學歷個件好似話自己已經收左8成貨

其實我發現口罩post好多人都係靠高學歷人士同幾隻p牌仔講既野就當係事實
但唔會自己睇下件事既詳情
帶風向真係好易

本身 Fedex 係出名貴同快
priority件係堅priority
佢地就覺得Fedex係次等速遞
真係睇見都唔想回

我有少少懷疑佢係打左尖先咁口嚮
「梗有人快有人慢，機會成本，乜乜乜咁，有冇讀書呀」<--

所以咪返左過去點火囉
我覺得唔洗加密啦
幫件事留個record都好
後世會幫我平反

圍爐取暖 近年興呀

fedex最閪係個hub搬左去支那
有機會俾人充公野
呢排運左7次 全部都係罩 都無充公
睇落似直飛
好似有fedex苦主俾人扣貨定點

應該係錯架啦
呢個係船運定空運

平時公司件飛歐美
未見過tracking有停大陸
真實有冇轉站就唔清楚

想問下巴打有無買過呢隻Medicom口罩
今日EMS到，發現入面無膠袋Pack，個盒出面都無，膠紙都無
一開就見口罩，好驚係假貨

medicom全部都係咁
醫用全部都無袋
唔洗擔心

因為我見佢好似有機會land廣州
但我睇tracking就無見過
暫時都未出過事

多謝巴打覆
咁咪會好多塵直接走入去？佢開口個位都好化學

唯有信佢
我買過medicom medline同cardinal都係咁

歐美牌子都唔興有袋入住, 唔好擔心

係有無自己再包住佢保存好D

*你

買密實袋再入返囉

唯有係咁

講開又講，佢呢隻係咪都無Logo「Medicom」印係口罩邊？
我見有D有

好多都無
我都唔知邊隻款先有

BNS已經冇再覆我賠償事宜
睇嚟當冇事發生

係 1號出庫個d今日全清曬？

以我過往經驗都係葵涌最快

真係流到，開盒個時嚇左嚇

之前買過盒premier黎派
好似都係咩都無

2盒白元2lb合理既
但下面咩玩法

4合白元60 2.994 lb

佢3盒都係1.9-2.2咁上下好似

20/2 到而家仲未出庫

其實而家個個都齊口罩咁濟

最近Tenso合件+申請dhl +到要幾耐 唔知星期2申請合件 到收到要幾耐呢

黎緊學生返學 口罩有排燒

佢話今日上機應該係美國時間
估計聽日有消息掛
利申自己果件status冇變

一星期左右收貨 好似係

係我就請假
放個cam睇live咪算

佢話安克拉治今日全清

大學生走曬堂
中小學實有人被的返學 sars咁

唔該晒希望趕得切上機前收到

邊到講?
仲係寫正在等待機位回港

下一步就應該本地倉庫啦

見過好多人3盒都2.1
即係又呃囉

FB有講
不過應該香港未有人處理所以仲未轉STATUS
百幾板貨拆板都有排拆
何況又禮拜六日

你唔追就真係當無事

佢6盒野3磅喎

一個貨櫃放10-20板貨
而一個貨櫃都要拆一日
百幾板貨要搞幾多日
你自己計喇

好多人都係3盒白元2.1
6盒點會先3lb

地方唔同左姐

係咪因為船運既位置一向冇預人手
因為唔係大倉度處理
大倉人手充足d
仲有美國貨送到都話優先處理應該好少少

發少陣夢喇
之前海運都係話優先處理嫁喇
一日都拆唔到一隻櫃

我啲貨係安克拉治等左20日機位都仲等緊呀陰公！

你睇船運既收貨位置都唔跟其他飛機貨
始終各國d飛機貨最多佢唔清晒先冇位放
貨櫃慢d都係正路

Fb Msg唔覆

飛走晒了
等佢拆板update
正星期先有人手開始做卦

你要自欺欺人都阻你唔到

我之前收澳洲貨好快上到架
美國貨都唔係第一單收

報料比蘋果

真心慘
應該扮無野發生了

我3盒1313 2.1kg =4.6lb

一樣係13號7點入
一樣係14號兩點出
預計24號到
依家仲等緊機位

成田快咗好多, 佢地轉咗 PLAN .
我果單 上咗船 要等到 12 -18/3

same

你咁講我又有番嚟希望

邊度有source 轉左PLAN?

應該係用準時個間空運公司姐

+1

係fb post下面留comment啦，msg佢真係睬你有味

4px咁貴我用ems集presto 200都係32xx羊，唔洗250港紙

應該冇用上次航運代理人, 仁川轉機. 最平機位方案. .

即係而家少左個黑洞?

希望真係好似你咁講啦...
唉！
最怕等到疫症完都未收到

bns 12/3-18/3係船黎架咩？

佢FB都話用船

Yes

14號黑貓上船，其他上機

13/02/2020 12:50 AM
正於日本成田等待機位回港

這些機會

好簡單，amazon送實係上機，老人與貓、sagawa 9成係船

全部單都係老人黑貓 8成都係船
大家3月4月葵芳見

題外話 原來bns有Business account
今日收到個tracking number 係bns負責
唔知會唔會delay

dhl？

我份黑貓8號出庫，上左賊船仲未到香港
Arriving 17-29 Feb

2月10號上船 仲係arriving

老人

係咪保管中就係船運?
delivered 先有機會係空運?

屌 我堆1313到底仲要等幾耐...

未有詳情 平時間公司用ems今次用左bns business

好多打手post
我8盒都係$145
7.95lb 有8折

我玩toreba成日都用BNS，幾單BNS先中一單EMS

巴打 而家buyipee係實重定體積重？

個size 唔過某個range 就可以計實重 你上佢Fb睇下 唔記得個range幾多

buyippee 一口臭閪磅0.63kg，收＄50，tenso磅同一件貨0.52kg
13號delivered今日到香港，算係咁了

根據大定D時間，13號12:00AM-1:00AM 應該仲等緊機位
反而打後(至2月14凌晨果D)就上左機
完美LIFO

屌 我就係toreba 上次係ems今次bns

去donki買啦

我件係葵芳拎

另外我有2件 JANAN POST既13號簽收, 18號出庫, 但日期寫係 02/03/2020, 但有D 19同21號先出庫既直接寫" 正於日本成田等待機位回港". 好奇怪

我情況同你一樣好彩amazon果件係大貨

donki有咩
我想買隻防霧

呢隻我都有, 一田買, 唔覺有防霧功能

香港Donki有呀

防霧得20張架咋

呢隻

海關開會有印

無論邊間都好，只有BNS 公鲜講佢唔會repack, 但現在結果係同現實不符，如果佢話：係，我會repack 令多啲手足的貨上到機，我估不家會開心啲

同我眼鏡布有咩分別

今晚同區議員聚一聚，事關原先預2盒Presto 200想比佢派街坊，
但而家要坐船起碼3月中，向佢提一下，佢連密實袋都買好而家食白果，
佢提過需唔需要揾埋立法會議員幫手，我話仲有2單坐緊黑洞未入庫等埋先，
如果到時真係立法會議員幫手，有幾多苦主肯去?

貓仔. EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020
ALL - IN 呢單攪得掂 ,對 BNS好信心

17~29仲係無了期等待

實有大把

有冇人ezygo美國運到返香港

29號都未到. ..重有成個星期.

你真係信 29 號前有得拎

仲有咁多隻櫃
星期一都24啦

講就天下無敵
實際上不停比假希望大家

有冇人17-29係拎左

而家ems正常
17/2 日本寄ems
22/2 已經到屋企

我1月d人Bns貨仲係架船飄緊
2月中己經走左兩轉ems 寄到屋企

你好彩姐 EMS都係LIFO

ems 我有件6號係東京仲未有反應

日本城都有$29蚊包

係防霧定咩先

前幾日未有班拎左囉

Sagawa+極小量黑貓

ems咪又係LIFO
1月28寄都未撚到手 12號AMC dispatch都仲未到局

阿拉斯加啲貨有無人郁過仲係安克拉治等緊機位

等左20日仲等緊....

5/3 , 信住先. 係咪都要等. 比佢楂住個春袋
抽唔中 1/10 空運. 都冇計. 班大帝計唔掂數. 只有搭船. 幫佢補貼加快空運費用
你班友都係想我講
屌佢老味, 大時大節, 永不錄用 BNS.
呢到好多人MON 住. ...係佢地想表達心情

有排等

今個月博佢一兩單攞貨. 都有機會. 5/5波啦.

入庫幾快，出庫等左幾日，岩岩上飛機

你好彩
EMS仲係太空緊

你好彩咋，我有件EMS：
18/2 International item being forwarded to destination country, Richmond, BC (Canada)
仲係太空緊

有件貨2月6號delivered但bns仲未顯示入庫正唔正常？

我認真答你
如果入左庫先係唔正常

應該都係你張圖一樣
依隻係除菌+除油漬
本來想買當酒精紙巾但見到佢成份異丙醇冇寫幾多個%
你想要防霧噴噴去12蚊店睇下有冇
如果上網買要綠色果隻先係防霧

google左都係有異丙醇

我係為左防霧姐
除菌直接洗算啦
星期一去搵搵先
唔該巴打

謝巴打
好似可以一試

pro lane relax 仲正

九成 急到仆街嘅都係炒狗

如果你係個一成急用嘅 我支持你屌9 bns

想問下tenso有冇得叫佢dhl報咗價先再決定用唔用？

[member]用4px 14寄 22號攞得:o)[/member]

呢個真
成家人現貨有一盒 都頂到半個月 唔明急乜
急到日日屌鬼既 好人有限

又係誅心論
訓之前入黎睇下，又同一招
悶唔悶架

問題係貨期都冇
明明口罩係買咗，但變晒口罩期貨
屋企用完都唔知到貨未

得

星期日隻船到咗未

大把人夠一盒都無
屋企人靠住公司一日比一個，仲要薄到紙咁
就算自己唔出街，屋企人仲要落街買餸煮飯
擔心屋企人都唔得？
買左level 3罩緊係想快啲比佢地用
係咪中左肺炎再多謝bns雪中送罩先唔係閪客？

Bns講大話，仲要屌過個客轉頭

咁搞法不如疫症完左先送黎? 趕住用每人加少少錢都夠買到機位啦

等睇今日冇船到 又畀人屌到上天花板

個個都好似你有一盒咩。屋企係有，只不過係用住啲街邊越南/印尼口罩咋

一樣，係咁問我係咪比人呃

主問題係個日期不停變
話運左又變未運, 變成3月中先到
都未計上架時間, 如送貨再遲14日

如果BNS唔係不停講大話
最多佢預到達日期, 再加多10日 buffer比佢
買炒罩又好, 問人借貨都好
最少可以預到要有幾多貨起手

我有成百隻起手, 有能力睇住BNS玩野
但唔代表我可以忍佢係咁講大話既行為
亦唔代表其他口罩見底既人可以等得

手足如何練成，因為有仆街政府，
閪客如何練成，因為遇到仆街公司，
多謝各護主狗既讚美與認同，
由佛系等待，進化成閪客，
和理非成前線巴，何等光榮，多謝仆街 BnS

呢個時勢BNS算係咁啦，EMS同BNS我同時都有用
EMS都只係快一個星期，BNS都係三個星期多啲
1月尾2月頭訂，BNS已收到四個shipment了
唯一慘係葵芳好遠

4/2出庫，而家仲係美國安克拉治等緊機位

講真
攪左成個月都未有貨期
唔急都變急啦

我一月尾訂既貨
二月頭出庫
到而家仲係美國等緊機位呀

乜野叫做算係咁呀？

個個都急用啦柒頭

個on9 唔係自己用bns 就牙斬斬

佢自己好彩就係度曬命

TG 苦主有人識行船既人話架船冇開過

好似唔可以用酒精抹眼鏡

又開左新tg?

第一頁果個bns苦主tg

你唔同佢地一齊叫春又話你係BNS手足打手架喇

做生意無誠信係咁講大話，俾人屌都正常啦

一樣價錢/平過bns?

喱到8成都唔係直接
因為你講個d 野而屌
好多巴打都係因為
bns 不斷承諾
不斷比假希望再反口
先開始不滿

正解
間間都遲架啦
又唔睇下啲人做咩屌bns

未上船唔出奇， 3月中有日期果班， 冇理由要等咁耐，應該係比時間前面堆櫃拆櫃， 其實真係比佢搵笨 ， 用空運佢會蝕錢。

好比喻 我地出聲
d 藍絲就會叫我地唔好搞事咁

再次證明bns 講大話

我想問tensojapan 要唔要申報架？因為我見左佢過左登錄送件日期都未見到我件件....

係人太多， 間間都遲 ，都爆倉,
有二單用其他集運，計實重已收貨.
BNS 等得特別耐比其他集運，等多一個月。
無計太多人用。
大時大節， 永不錄用 BNS

都係要等， 每日一屌 ， 食住等

間間都遲 有冇遲咁撚多先
拒收拒到半個月先收 FILO問題
隨時兩個月先收到喎
Ps平時4日 (1月尾買) 無出公告 等睇又屌我閪客

我地只係 係到圍爐叫春
又冇周圍開post 屌
又冇直接屌bns
唔明咁有咩問題
日日都要入黎笑人怨婦
然後又唔知屌緊既人屌緊乜
就話佢地有問題

佢地成日以為自己眾人皆醉我獨醒咁
實質同廢老一樣
我個case係原定2月8號到港
佢8號出post安撫大家話件貨其實到左香港只係香港爆倉要等4-5日上架
最後一直等 等到原來仲係仁川黑洞

仲話自己唔係護主犬

我想問下tenso ems你地大概幾重幾錢

唔要 在網站問CS等email

諗起藍絲廢老最鐘意話政府好難做，做咩都比人屌，一日都係班廢青/外國勢力搞住晒先做唔到野，要體諒下
然後一問detail少少，政府做左D咩，知唔知某D事實等等，就露晒底，我咩都唔知，不過我支持政府，千錯萬錯都係你班廢青錯

將bns 換做政府，
就會對林鄭好滿意。

係估唔到用海運遲空運成半個月有多。
之前FB 講到差唔多時間到貨，依家又要等前面果幾櫃拆櫃。
我用貓仔，個 FD 用 A仔， 件貨同一日買。
前日已經叫佢攞貨， 我就等到5/3。
無計啦人太多，你又蝕錢，就要靠運上飛機。
比上面大條道理條友刺激到我，講講吓我又要爆啦。
都係食住等算

笑撚死
又係呢啲point

有更貴更好既option唔代表BNS做得衰唔屌得
仲要blame the victims
我屌你老母啦

真
又睇多次

上面有人好心答左你
我真係無氣了

fair deal
未問人就強制要人去葵芳拎同加價
承諾空運變船運
fail deal就有佢份

想知你地有冇去時事台幫政府護航？
暴徒總有1000個理由合理代自己既暴行

肯躝出連登未呀藍屍狗？屌你老母

想問大家聽日TENSO會唔會收貨

班既得利益者扮撚哂有同理心
但傾斜哂去另一邊
竟然唔係站係顧客立場睇件事
唔知道人地仲以為佢係行家
痴撚線

你就on9
間公司如果係呃人見稱 咁多人仲揀佢就自討苦吃
而家間野包裝到自己點點點 最後原來謊說連篇比人反
你就成個既得利益者咁上黎指指點點話人蠢話人盛
收皮啦

變咗BNS 開戰區
食住等， 每日一屌算。。當解壓。。
屌佢老人只有 1/10 用空運 。。。

其實佢個網d免責聲明又幾全面
佢雖然平時用開飛機
佢個網又好似無提過用空運
即係話除咗本身可以合拼同自選取貨點之外
佢其他野都無位入佢

Sorry肯撚定唔係fair deal

利申: 而家另外用緊平過佢服務穩定過佢好多既集運, 手上bns果批食哂屎, 完全比下去, 貨比三家佢即刻現形, 根本唔需要專登俾更多既錢換時間, 係佢真係唔得

佢唔掂其實應該一早要出聲, 得佢先有能力堵截而佢冇做到

其實我有用4間
價錢同佢一樣又有 比佢更黃既都有

一瞓醒又見到分散投資論
我使唔使一盒用一個集運先得呀 屌你老母

同埋唔好再講咩黃唔黃
以事論事
我d深黃fd都話佢既服務真係有問題
已經好客觀
而家同路人屌又唔屌得

好心你收皮啦
見到你講野真係作噁
由頭睇一次你自己講過乜啦
最後就扮同路人自己都等緊，言語間又講D "搵野黎屌"
咩叫搵野黎屌呀 我屌你老母，大話接大話/整爛口罩 搵乜撚野?
要搵既咩?

之前有講過自己有分散投資
講完之後就比人話
咁你用其他貴D 集運既係咪可以用 BNS 比
咁又係佢地話人唔分散投資

對班on9 來講，你唔識一片搵一間集運

等到 5/3 都冇料到， 我都要加入戰團

講緊佢承諾左遲左既貨會優先處理最後又變左最慢既船運呀
佢一開頭點運我無意見, 絕對體諒呢個時間D航班係好緊張
但唔代表可以係咁講大話, 佢有佢既預算, 客人都會有自己既預算

咪玩啦，佢睇住新會員多50000人點會唔知
又唔係一秒多50000人

唔知佢最後多咗幾多會員先停，但就肯定到多50000人佢都仲覺得可以比到合理服務人

50000人，一人一件貨都係佢單日日本12倍
佢又賭人唔封香港關，諗住水人去美國買就無事

隨便搵出黎，有人有興趣可以認真搵

貨物將透過最快捷、最安全、最有效率的方式經空運回港

倉庫當天收到的貨件會在 24-48 小時內操作入庫（不包括當地星期六、日及當地的公眾假期）。
由於處於非常時期，貨件入庫或需額外 48-72 小時。

Bns 真係永不錄用，理得佢係咪黃
佢最差係佢冇料搞唔掂咁多口罩單，當初又叫人用佢地運，到d人真係用啦，佢地跟本就冇能力管理咁多單，d貨運到黎就自己決定改哂葵芳拿貨，心諗如果佢間野係大嶼山咁點阿？或者我住大嶼山西貢又點阿？而家又話唔去自提要等多14天工作天，佢地做野跟本冇個準則或規定點做

佢講嘅嘢差唔多全部做唔到
優先處理=14個工作天先入庫 新貨仲繼續LIFO空運走
優先空運=1/10空運 其他海運

其實唔需要去插太多野, 應該集中主要問題
貨多, 機位少, 走船運, 大遲到全部都可以理解

長期 LIFO 問題
講大話, 搬龍門, 後期小編承諾問題
強迫不能集貨問題
強迫7天提貨問題
強迫葵芳提貨, 要14天後先順豐發貨問題

咪係！

日本倉爆左叫人用美國倉
我係佢美國倉未爆時啲貨已到美國倉
但到而家都仲等緊機位上機

爆左倉都仲要四圍落廣告
情人節又叫人係美國訂禮物可以送去佢美國倉

錢佢就賺盡
貨就唔識FIFO

我啲貨1月底送到美國倉，
2月頭出庫
係美國等上機等左20日
到而家都仲等緊

我初頭都好包容
呢啲時候咁多人一齊買野係要耐啲
等下一日等下百等下又一日
然後你話我知啲貨仲係原地等緊上機？

我地呢啲first in last out 既客就比人話唔夠包容，係怨婦

咩世界？！

係連登好奇怪
慢煮xx可以俾人屌野食同service有問題
Bns有問題又唔屌得
之前我都叫fd大家等啦 到到都爆
點知fb見到一個大話又一個大話仲要俾護主屌番轉頭
無奈到

等船期大貨到左
一定慢慢同佢玩
廢事搞到好多舊客手足 等兩個月都黎

除非想 比人笑到面黃 或 比BNS撚到面黃

係 班友邏輯有問題

等機位究竟係個咩status黎

即係「等」